涉匿藏前度衣櫃伺機撲出強姦 售貨員下體疼痛稱遭扯傷

涉匿藏前度衣櫃伺機撲出強姦 售貨員下體疼痛稱遭扯傷

男售貨員前年8月與女友分手，他屢求復合不果，惟女方偶爾容許他在自己寓所留宿。同年10月的一天，女方讓售貨員在自己家中留宿，自己則在外過夜。未料售貨員涉匿藏女方房中衣櫃，待女方返家後撲出，並自稱已吞服多粒壯陽藥，涉兩度將她強姦，期間拍下女方裸照及迫她口交，並涉以11吋長的鎅刀作勢要弄傷其臉及背部。而女方疑在掙扎期間扯傷售貨員下體。

外表斯文的男售貨員陳俊文（27歲），於又一城的電器店任職，他被控強姦、入屋犯法及非禮共5項罪名，案件今在高等法院開審。

控方開案陳詞透露，2007年被告與事主X為一間日本餐廳的同事，至2014年兩人成為情侶，但因X懷疑被告另結新歡，兩人於翌年8月分手，X及後已另有親密男友。

同年10月14晚，被告於X大埔寓所留宿，X則在表弟家中過夜，控方懷疑被告當晚乘機偷取X的門匙複製，翌晚再躲進衣櫃等候。至10月16日凌晨，X返家時遭被告侵犯及掌摑，她一直被迫與被告留在屋內至早上，兩人一同離開寓所上班，X同日由好友陪同下報警求助。

被告於同日被告，警誡下他稱因欲與X復合，「一時衝動強姦咗女友」，警方亦於X家中搜到兩個曾使用的安全套、在被告背包搜出一樽壯陽藥。被告及後曾因下體感疼痛求醫，當時他向醫生稱案發時遭X扯傷下體。

一度睇仲以為係新北，點知原來依家香港都玩到咁顛

啲分咬得好緊

而女方疑在掙扎期間扯傷售貨員下體。

wucfu又立功

我都以為台灣
見到又一城後 左

並涉以11吋長的鎅刀作勢要弄傷其臉及背部。

啱啱好11吋長係嗰行最尾嘅幾隻字

有冇人起售貨員陳俊文底？

又一單

智障？